女士們，係時候要發揮下⋯⋯

發夢：
女士們，唔好浪費你地天生嘅能力！！
不如試下揼m巾？
橫掂啲狗唔見血唔心息
*不如儲起佢，以便不時之需

自推

push

{連署}：新疆集中營違背奧運精神、北京沒資格辦冬奧

推

到時比鏡頭影到用m巾包頭個下